大家打機遇過咩鳩屎仔?

以前試過玩天堂2，會長同會員因分寶問題嘈交，個會長玩野冇預警下del左個盟

以前ONLINE GAME唔似得而家手遊
盟主唔上識得自動讓位
以前試過D盟主好耐無玩
成個盟D人就企哂度

代打盟主賽 通巷都知